今次算唔算最短既股災？

咁就完左啦

仲諗住賺層樓